<p id="zotero-5-update-warning" style="color: red; font-weight: bold">We’re
in the process of updating the documentation for
<a href="https://www.zotero.org/blog/zotero-5-0">Zotero 5.0</a>. Some documentation
may be outdated in the meantime. Thanks for your understanding.</p>

# Les standards compatibles

*Il s'agit de quelques uns des standards et microformats que Zotero va rechercher sur ou près d'une page web. Cette liste est appelée à s'allonger, merci de la vérifier régulièrement.*

-   Embedded RDF
-   COinS
-   Dublin Core XML
-   MARC

# Les logiciels compatibles

*Voici une liste des OPAC (Online Public Access Catalogue) que Zotero reconnaît actuellement. La plupart des bibliothèques, des services d'archives et des musées utilisent l'un de ceux-ci pour donner accès à leurs collections sur le web. Zotero fonctionne a priori avec les sites qui utilisent ces logiciels, à moins que des modifications conséquentes y aient été apportées par l'une ou l'autre de ces organismes. Si des modifications ont été faites, il devrait être facile de "bricoler" Zotero pour qu'il marche avec ces sites.*

-   Voyager (WebVoyage)
-   InnoPAC
-   SIRSI
-   Aleph
-   Dynix
-   VTLS
-   DRA
-   GEAC
-   TLC/YouSeeMore
-   Koha
